有無人生日係自己買蛋糕畀自己慶祝

咁毒

是旦啦 都慣

舊年生日自己去咗網吧瞓覺 同埋仲好記得嗰日返工畀啲客屌到狗咁

試過

唔慶祝生日wfc
反而老細買咗個蛋糕俾我成班一齊食

我買說謊蛋糕計唔計

咁又真係無，最多當平時咁姐

點慶祝 自己喺屋企？

係

對我嚟講 情人節聖誕節生日都係垃圾節日 搞到我好似異類咁

都好 我乜都無買

慶祝自己又老一歲

感覺如何

大大下連自己今年幾歲都唔記得

巴打今日生日？

我屋企慣左生日個個買蛋糕同屋企食 自己買重好啦唔洗驚唔岩食

我琴日生日 我買左平野黑森林蛋糕比自己食 媽同細佬出哂街

倒數自己壽命

無 純粹問吓

我唔會畀人知㗎

我得自己一個

自己食晒一磅？

你生日我帶你出去食好啲既

我唔會畀人知我幾時生日

你唔比我知 咁我幫你定

12月32號

即係1月1啦

No-.-

咁我生日你就生日啦

試過 仲要自己一個食晒

成世人都未試過生日果日有人親口同自己講一句生日快樂

生日快樂

我有一年生日自己一個去大家樂打邊爐

今日都唔係我生日
anyway多謝你

有心既話 日日都係生日

真係有試過
放假返香港個時生日，我屋企人應該係覺得我會自己出街同fd慶祝，但難得咁耐冇見屋企人生日都唔同佢地慶祝先驚佢地會嬲，自己買咗個蛋糕話要同佢地一齊食

我幫你定，2月30號

肥閪

自己都唔記得自己生日 點睇

加埋兩日食左半個囉 其他比媽咪細佬食哂

多謝你先 但不了

一定好傷心

親人？

肩哥

我舊年自己去咗網吧打機

可能我表達得唔好 我嘅意思係自己同自己慶 無其他人

仲衰過閏年

好多cream

我有年都試過 老母提

佢好慘 畀中會撚狗

仲以為咁食得

死咗

復活

繼續返工

試過生日冇人記得自己又冇錢窮到買個雪芳蛋糕同自己慶祝

成家人都冇「慶祝生日」呢個概念, 都唔知點解

幾年前同事a生日,個日星期六成team出左去做野
因為返5日半既關係,大約11點左右已經做曬d野
諗住直接散band唔返公司,
點知老闆突然急call同事a返公司
我地都好奇怪,同事a好尷尬咁同我講,
"死啦,今日我生日,一定係公司想比驚喜我"
但我地在場既人都無人知今日佢生日
返到公司之後原來係老闆炒佢
諗起都sad

呢d真係永世難忘

我今年都會

有呀
利申: 好鍾意食蛋糕

因為生日情人節聖誕節都係垃圾節日

嘩屌好撚慘

對生日有恐懼 唔知道係咪有人又想逼害佢

但會唔會食到傷感

去McCafe買件芝士蛋糕比自己
想自己去海洋公園, 不過攞唔到假

呢樣真
佢地淨係會過中式節日, 即係食下團年飯, 包下糭,買月餅, 但西式節日就從來不聞不問

個老闆好仆街
我係呢件事之後無耐都遞信走

買一件西餅算啦

有

做咗好多年